假如香港起一個咁既樂園，大家會唔會去？有咩建議？

1）黑境星際歷險

漆黑環境中，賓客可以對身穿制服人士開動雷射槍掃射，當一眾膽小如鼠的受聘職員誤以為自己流淚/出血/燒焦而驚謊而逃，各得一分。

2）沒事兒遊園景車

場內兩款刺激乘車體驗：
A)
賓客可選擇乘坐工作人員駕駛的遊園景車，景車會帶領賓客橫衝直撞，偶爾胡亂轉線及急停，直至撞到遊戲目標：紅Van

B)
賓客可自行駕駛沒有把手的摩托車，可無拘無束地飛翔至奈何橋。

3）冰極仙蹤

園內設有酒店，酒店內工作人員隨機袋著不同公斤數量冰塊，賓客一旦發現並成功大舉捕獲，如同其他樂園獎賞，送貼紙一張 。
同時會有2x歲女宿舍員工參與，當賓客失誤捕獲並不會有獎賞，反之取消入場資格，旨在增加遊戲性及神秘感。

4）僭建小鎮大街

街區售賣大量假髮，給予光頭人士，同時有大量公廁，方便賓客疲倦並不想與人交流時入內躲避。

暫時未諗到主題，大家有冇咩遊戲建議

唔會

要用唔溶既冰

毅進星球大戰
遊客可化身為Jindi，手持激光棍作手臂延伸，在電光火石間用腳推開來襲的白兵